教大家點樣喺和你Shop嘅時候做好公關

話說今日係德福花園，手足已經遊走咗成個商場好幾次，元氣、美心、miniso比人輪住咁屌

我諗隔籬屈臣氏、豐澤啲sales同顧客都已經黑黑地面，可能心諗「屌你班友搞美心好啦，嘈撚埋我呀」，呢個時候有位手足180度態度轉變，忽然間大聲讚屈臣氏同豐澤，話要支持誠哥咁喎

隔籬啲手足都好識做，即刻拍曬手掌話「誠哥好野」、「祝你地生意興隆」咁樣，我諗班sales都好震驚，點解會無啦啦俾班「暴徒」讚嫁！？ 所以第一次佢地係無咩反應

好啦，手足又巡迴完一圈，再次返到屈臣氏同豐澤，大家又好熱情咁拍手掌話要支持誠哥既鋪頭，做曬心心動作，呢次Sales們笑逐顏開了完全無用奇異既目光望我地，而鋪頭既顧客亦好安心繼續買野不過好可惜，有位手足臨走前對住豐澤大嗌「生意興隆，但唔好買小米呀！」令到小米counter個Sales唔多高興

我見到立場新聞都有報導呢件事，我覺得幾值得同大家分享呢個做法，可以比鋪頭同顧客睇到，我地做事係賞罰分明，黃買藍罷，並唔係一班淨係搞破壞既人，大家覺得點

推

和理shop就係要成個商場都做唔成生意，不過門面嘢做下無妨

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

聖誕唔買野唔係真係唔買野，只係要幫襯黃店，抵制藍店啫

手足們熱情起嚟其實好可愛嫁

講得好！

開得喺大型商場有邊間係黃？

成個商場都做唔成生意 就要POPO攻入黎先成事
但之前我地可以SUCK晒D中資/ 美心先

咁小米我覺得又無所謂,本來都係中國野,屌佢咪屌佢

講吓啫，純粹覺得成間鋪頭都笑係得賣小米果個黑臉好慘

誠哥都計啦

夠多人suck爆佢已經得，今日根本唔太夠人出

誠哥未必係黃，但被中共針對既就要撐

玩下膠呃下藍絲冇所謂，自己都信埋就on9

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

今個星期一齊努力做文宣

我意思pr 上

至少好似今日咁 明示暗示咁表示 唔會搞佢

多一個朋友 少一個敵人

敵人嘅敵人 統戰對象

聯合次要敵人(昔日屌既地產霸權)，打擊主要敵人(中共)

統戰真係咁玩

我就係要呢d

支持撐誠哥店舖

置頂啦喂

值得參考

幫你推

再推

好文值得置頂

願誠哥歸香港

好文一齊推

要置頂呀喂

唔好淨係正評就上一頁呀

做得好要讚

push

好野讚，衰野彈；黃買藍罷

只針對目標

做人冇公關，死得㗎啦。
認同手足。

sales最需要係分佣讚完都唔高興得去邊架啦
好過冇既

Agree

呢招係幾高

好可愛呀 整心心

諗起Greta 單嘢
高招就要學

Agger , push

求下你地唔好再打爛d鋪頭好唔好

你竟然用不推文

咁呢半個月玩大佢
到時再帶埋落一月

Push

idea不錯

做人無公關 食屎架啦
大家都唔想學政府咁架
門面野點都要做下
唔好以為有民意就skip得唔做

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

岩喎

生意興隆
支持屈臣氏
我要買野呀！

敵人嘅敵人就係朋友

戰略post

自我感覺良好、加上錯誤解讀大眾反應，黑衣人註定做condom。

點都好啦，多謝你幫手推post既

你地少數派先係俾中共用完即棄嘅condom 呀

嗱，提咗你哋架啦

誠哥好野
百老匯好似仲用春卷代言？

唔通所有黃絲都係黑衣人？唔比係和理非？

好野要推 !!!

幾好呀做法

公關真係要做好，多謝手足指教

太古手足都好識pr，會同食客解釋點解要罷食同埋會道歉阻到佢地

做人要有pr

agger

手足好波

其實我都prefer勸告食客，多過直接屌佢地，不過似乎唔係個個咁諗

手足好鬼醒目

手足好野

誠誠

連城係黨鐵、新城市係新鴻基、德福又放過防暴入去，做唔到生意係啱架。

韓國文宣呀！連登網軍開工！

的確要Be humble，唔係一味鬧就可以令人進化。問點解仲有咁多人食，點解唔諗吓其實好多人無食。好似美心旗下、吉野家、M記、華潤同Pacific Coffee，我都無幫襯好耐

up

推推

其實好d揾有整好黃店list，包括零售。

咁和你shop就可以真正shop黃店。

手足好可愛

似九十年代黑社會，所以呢家老板group都話扮黃捐幾百蚊星火當買盤桔。

獎罰分明真抵讚
公關技巧要識玩

如果手足有陳浩南咁打得就好呀

P推！

目標明確

唔錯唔錯

good

門面野真係要做

全部抵制即係無抵制過。
所以選擇抵制係好重要架。

講得岩

無錯
商家唔支持既話點都唔可能贏

即係好似馬交咁，商家唔支持去搞上市，佢個交易所都只係另一個賭場

有防暴到場就落閘

贊同! pish

關商場等黑警做，手足專心針對藍店+做公關夠晒

是旦，目的係成個商場收皮

渣哥都喺德福
條數點計先

有讚有彈先顯得我地做野唔係衝動
而係有目標性、理性地抗爭

仲有請美心顧客走時可以禮貌少少
唔好嚇親佢地

好認同，我地係要令唔支持我地既人都支持我地

pish

Push push

非常好！

不過好可惜，有位手足臨走前對住豐澤大嗌「生意興隆，但唔好買小米呀！」令到小米counter個Sales唔多高興

其他都認同

tui

屌小米有咩問題
之前被人生米煮成熟米添啦

我撐手足嫁

豐澤有小米專櫃
記得罷買

人人做PR

門面野一定要做

支持和你shop

返屋企玩啦

P
U
S
H

誠哥好野

唔止要打擊藍店，仲要支持d唔藍嘅店，等商家知道藍=不生路

起碼將問題焦點引去藍店

係有藍店連累引起關閘先做唔成生意

如果一個商場全黃......

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

TUI

屌 我幾時禁左

呢個時候仲食就知唔係同路人喇屌

要討論下 成個商場做唔成生意 與及 商場入邊嘅黃色商店做到生意嘅 利與弊！

行動策略 post 要推

甴近平

誠哥

推呀

公關好重要
應該解釋俾人知係政府迫人行呢一步
商戶要怪就怪林鄭

行街時，準備定個黃藍商店app，分清黃藍
盡量以解釋、勸說方式叫顧客唔好再幫襯，唔好嚇親細路哥

行街時，準備定個黃藍商店app，分清黃藍
盡量以解釋、勸說方式叫顧客唔好再幫襯
小朋友好易驚，唔好嚇親細路哥，要友善啲

幫我推多吓得唔得

小米sales:

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

多謝你呀

唔好買華為

元氣有蟲唔好食
美心有老鼠好污糟
唔好嚇到D顧客

黑面了

可以再專業啲，喺鋪頭面前即刻search醜聞，大聲讀呢類新聞，不過最後update一啲啦，讀啲三五七年前嘅無意思

《消委會：元氣刺身含寄生蟲及蟲卵》
《元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲挑走照畀食客》
《一田熟食櫃驚現生猛老鼠 超市暫停營業大清潔》

Ho

大大力推！！！